[經典回帶]俄鋁歐栢嘉俾普京當狗咁撚

到宜家就輪到俾特朗普當狗咁撚

霸氣

有邊個俄佬唔比得普京撚狗咁撚

每日一J

普京大帝

咁撚兇

啱俾d中國人幫俄羅斯打飛機

(2nd version)The deadline is today

好想比佢撚狗咁撚

事源 ？

點解可以美俄一齊唔 妥 佢 ？

零八年金融海嘯執工廠 幾千人冇工開又拖數 搞到普京都要親自去撚一撚佢 迫佢簽約要佢重新啟動工廠 欠工人嘅人工要即日俾清 唔係嘅話就由政府接管 就係咁完全收服咗佢

到宜家 特朗普知佢係普京啲頭馬 新一輪對俄制裁就想郁佢 大一大條友就即刻做死狗 話可以答應特朗普放棄俄鋁控股權嘅苛刻條件 等公司唔會俾美國全面封殺 之後股價立即插水